想買部電視比PC加PS5兩用

睇中呢部，想問o唔o

Shame鬆不了

兩用最緊要有120hz 4k同夠HDMI 2.1。LG CX 應該啱你

Ps5有60都偷笑

留意返佢話兩用，唔通2020年仲買60hz？

攞電視打機係咪搞笑

電視delay

Ps5 Xbox？？？

sony 9000h ps5 ready

咁岩我都係睇岩呢部
不過係佢前一代q60r
睇spec反而上一代先去到100hz

電視其實好低fps
pc game 如果玩槍game 最多高d

咁關拎電視打機黎有乜咁攪笑

而家電視機input lag同refresh rate已經好掂，仲要係OLED，一啲都唔搞笑。基本上屋企一個24或者27inch 240hz打fps 然後一個LG CX 48 打ps5 同其他aaa single player game就啱晒

我本身咁講都係因為記得電視同mon 個design purpose 唔同
TV input lag 多
不過真係唔知依家改善左咁多
學到野

我諗都會係趨勢，LG CX 就係好例子，都係為咗迎合大眾打機需求，出120hz又全部出口HDMI2.1又低input lag又48inch又oled，如果佢出38inch我就一早買咗lu，書房擺唔到48inch。

無人講Q80T o唔o

幾多吋？

買左部LG CX 好正吊你

49

Samsung 電視有冇 DNS114 賣豬仔大伏先??
申: 長期三星粉(連家電/ wearables/ Audio Visual), 直到DNS114.....

PS5 梗係首選Sony

上面果D 00後係咪已經唔知點叫 電視遊戲機

如果當電腦用唔好揀oled 如果唔係好快有個chrome印

三叔QLED無呢個問題

因為係LCD